好認真....我地黃色經濟圈同反藍店係發自內心, 影人大頭,迫人跟隨自己同共產黨有咩分別

我覺得真係好乞人憎
咁迫人

環時都叫大家收手

之前有示威搞到小朋友無得比賽
件事你點睇

和你shop 唔係搞到人？
裝修？ 私了？ 塞機場？ 遊行？ 抗爭？
有邊樣唔係搞到人 搞到經濟？

其實所有野一件還一件

我深黃
都覺得影人大頭迫人跟你個套好乞人憎

搞到人

同專登去迫人係2回事

14年係高登我好記得你講過咩

裝修逼商戶跟隨自己同支共有咩分別

示威逼林鄭下台同支共有咩分別

總知

我一直欣賞大家 吸引到人支持
因為大家初心不變

影響到人會講聲SORRY
而唔係好似家下咁黑社會共產黨色
咁同藍絲有咩分別

你對準敵人

同係周邊搞小動作係2回事

試下唔好咁潔癖

何況，你地覺得迫到咩？

就係迫唔到

先乞人憎

咪係

唔係一個潔癖就咩都可以做
裝修....我覺得OK

不過影大頭真係好撚乞人憎
咁同迫人唔支持黃色經濟圈搞小動作有咩分別

和你傾之前想問一問你點睇熱狗

利申：唔係熱狗

你搞美心同搞平民完全2回事

唔好搞普通平民
人地食咩都要搞人
可能人地淺黃
食個元氣覺得OK
咁又點

一定要迫人條線去到邊既咩

我一向唔鐘意熱狗
由佢地上上界區選已經屌到家下

見一隻block一隻

矛頭越指越低，你唔覺得有問題咩
由政權，去到親共組織，之後藍絲
去到依家係針對平民，仲要係針對後生仔
跟住就演變成後生仔鬥後生仔

裝修可以影大頭唔可以。。。你點總結出黎
你係鼓吹暴力定on9?

商店就夠係平民啦
咪玩啦師兄

BLOCK無問題

你自己同溫層唔聽人講無所謂

係.....

咁不如今日開始藍店都唔好罷
矛頭咁低
淨係對準政權就ok

你影人唔係搞間店係搞到人你影到個人呀

依附殺人政權去賺錢，同出街食飯既人比?
個標準要定幾高?
搭黨鐵使唔使影?

裝修係對撚住中資/黑既集團 你影大頭只會逼走啲淺黃/淺藍 唔係咁都唔撚識分 要拎黎比較呀？？

罷食可以比人選擇
只係鼓勵人

家下係影人大頭恐嚇人
唔比人食

係五毛數量多定啲人真係on9 拎裝修同影大頭比 咁不如入過七仔既 搭過黨鐵既都影撚晒佢啦

唔評論影相。

但如果再有和你shop 行動 ，可以試下加上
“ 勿做港豬” 4個大字。

要等顧客受良心責備，記起賺佢錢既公司有幾咁仆街，從而唔消費藍店。 當然啦 有一部份人永遠都叫唔醒既，或者佢咁根本就係藍絲，你影埋佢全家幅都影響唔到佢啦

淺黃點解食美心元氣？
瞓左幾耐？

其實所有野一件還一件，個政府都唔搞送中，仲屌班狗做咩?

利申:深黃，日日食吉野家同元氣

你覺唔覺好撚矛盾?

罷食可以比人選擇
只係鼓勵人
家下裝修恐嚇人
唔比人開舖

我地有支持民主自由

走去恐嚇人食藍店
SORRY真係接受唔到

人地有權做港豬做藍絲
你影人大口頭同黑社會比白色恐怖人有咩分別

我地就屌人放白色恐怖
家下我地就走去做

罷藍店係高標準
大家一齊念力抗爭啦
唱今天我就最撚唔影響人喇

問多你一次
當年熱狗為左正名寵物小精靈搞到小朋友無得出國比賽
你點睇呢件事

用你套邏輯連杯葛藍店都唔應該做，因為咁就同支那個種非紅即杯既做法冇分別

你將影人大頭轉做派傳單比人完全2回事

影人大頭恐嚇人....製造白色恐怖
同政府黑警有咩分別

影大頭成件事好低B，搞到成場抗爭低級哂睇外國示威抗爭咁耐都未見過人地做埋d on9野

唔好同我講影大頭會將中立既人推去藍
如果係咁堵路塞交通阻人返工
裝修阻市民食飯
和你shop阻人行商場
好多野都唔應該做

你唔好將D其他野帶埋一齊講啦

更何況我未睇件事
答你唔到

所以你永遠係雞蛋 黑警係高牆

依家係唔係所有藍店都俾人裝修?
都有程度之分

如果前線勇武係跟你既標準，唔係跟大眾既標準，就全港乜鳩都裝修啦

你見識少

日本同韓國真係好多紅衛兵，都係我地連登仔最自由

你叫人杯葛同迫人杯葛係2件事

咩叫白色恐佈？

成個POST都係五毛

叫人三罷同堵路逼人三罷都係兩件事
但係點解民意冇逆轉到?

依家係唔係所有藍店都俾人影大頭?
都有程度之分
如果係跟我既標準，唔係跟大眾既標準，就全港乜鳩都影大頭啦

你當年係高登唔係第一時間屌到熱狗痴哂線咩
你高登係唔係有個善字牌?有冇認錯人

但你只係一隻搞比自己弱既雞蛋

面對敵人既歪理同分化

係時候出 「抗爭約章」 了

呢度有好多人帶風向做黃衛兵

係
我唔記得有無做過

不過我由頭到尾都係屌熱狗

咁又點呀

08年北京奧運個D我夠係大中華膠啦
咁我係唔係無資格出黎做黃絲呀
ON99

冇迫你影
有人影就睇
冇人影就唔睇

咁我下次入去藍店一鳩野打7啲人囉
搞鳩人就得唔好逼人啊麻

係喎
私了姐係用私刑
咁同黑警有咩分別？

人地講句野就爆鋪
無晒言論自由
咁同CCP有咩分別？

左膠：咁咪同共慘黨冇分別？

杜汶澤：係吖屌你老母

影人大頭真係好小學雞行為

真係認同唔到
你派傳單就真係讚成

當日稅局真係讚賞
家下真係迷失

理論上你又唔算認錯
佢借緊嗰出名D既身份帶風向

個分別係我地爭取普選
總之捱埋佢就大家有得投票
同咪我地唔會強姦人

加泰呢?

有 支持中共多數唔承認自己係人類
而我地會承認自己係人類

逼到人搭唔到飛機？？

你會唔會Y理過頭

一直做事有原則
家下真係過曬囉

唔好嘈呀
睇依個POST
評分睇人點睇囉

同捉鬼一樣

其實我入黎一半都係因為私怨,
當年我見到你呢種私怨撚真係大開眼界,記到依家都未敢忘記
今日再睇你開post,重惡過以前

咪就係 裝修美心逼伍淑清跟自己嗰套真係好嘔心

你行埋去問佢點解囉on9 附近冇黃店 由一星期食五次美心變到一星期食一次 咁係咪又要影埋佢

無錯，但連登仔唔係咁諗

咁係咪變割影大頭既手吹

人少唔一定要跟人多
呢個道理由2014去到2019 甚至無投票

之後咪道歉

pushhhh

原則人人唔同

裝修黎講 有人問點解裝美心唔裝藍店
在於我黎講兩樣都應該裝
唔明嘈乜
我會覺得錯在裝漏左間藍 唔係裝左間美心

又唔會影到我 而影到嗰D事實又真係港豬黎
有人肯影黎俾人恥笑下幾好

我咁睇
會食藍店既人都唔係呢到既人 所以唔會逼到 (因為佢唔會知自己被人影左)
貼大頭係警愓所有有睇連登/ig 既同路人唔好一時心軟/貪方便走左去食

識唔少所謂黃都會照食藍店

y not
人必自侮而後人侮之

佢自己都接受到 其實唔怕人影
面皮夠哂厚

屌你呢句露撚哂底啦
毫無邏輯可言

你條友都離撚晒題9唔搭8

好似我堅持食黃店唔係人人做到

有淺黃覺得唔食藍就OK
有D就完全唔理

咁又點姐

大家都好認真交戲

嘈到有咁亂得咁亂，等中共以為我地自我分化晒
下星期日出黎又過百萬人

講啲黎聽下

比錢比對家打擊自己友
冷氣軍師仲要屌手足

有時間係到嘈影唔影相 去連儂牆痴多兩張文宣仲好啦

影得人大頭最多應該係藍絲同黑警
黃會真係去影我諗都冇乜邊幾個

拒絕大家成為黃衛兵

講真為咗民主強姦都唔會有問題 同路人會明白

佢一個星期叫五次雞變左一個星期叫一次唔會令到佢好左
附近無黃店，都唔洗食一間肯定係藍店嘅餐廳掛？
好多餐廳都唔表明立場，果啲唔食得？
食藍店一次都謙多啦

太子女講仆街野，但有腦去分析都知佢根本唔會等於到美心，0.33% 股份，又唔係管理職。係你地捨難取易懶得入東涌就入9晒美心數，事實真係有唔少淺黃會食元氣，到今日你地班連登仲唔肯接受現實無撚計，我唔撚知你地班on 9 吹風影人大頭會唔會令到佢變藍，但會令到佢地唔想參與呢場抗爭機會就唔細

你塞機場咪迫緊人塞車
廢話
知唔知自己講緊乜

裝修專登逼人冇得做生意
私了專登逼人唔影大頭唔搬rb
塞機場專登俾人搭唔到飛機
遊行專登逼人行唔到街
和你shop專登逼人唔食藍店
三罷專登逼人罷工

歡迎補充

咁不如殺哂啲藍絲算啦，仲方便喎

樓主keep住有食吉野家 好驚比人影相

P推呢個！

diu 咪撚理佢啦

我癡完連儂牆去影相都比連登仔屌到仆街

班熱狗畜牲真係好恐怖

真呀 手足捱埋子彈迫你罷工
阻到人返工喎 乞唔乞人憎呀？

我深黃 我撐警
我有撐警既自由

對準敵人咁去左禮賓府中聯辦未？
敵人=藍店、親共資本
令佢既食客唔敢食=減低佢收入

如果同太子女無關係有腦嘅管理層就全天侯解釋啦
講一兩句又無曬聲，好難唔會覺得後面有人係藍底支持太子女言行
我都重未明白點解淺黃會食美心元氣

係咪已經冇左兄弟爬山哩支歌仔唱
有人裝修，有人文宣，有人遊行，有人勇武
依家只係多左一班人出來影人相，點解無啦啦會變左大內鬥

我會坐喺連鎖藍店唔消費

你9成9又會diu9 罷工d人啦?
e+就係想藍色經濟收皮 然後又話迫人 想點呀
唔好成日理想鄉啦 已經唔care贏得靚唔靚 道唔道德
問題係贏都贏唔到呀 重要挑戰難道
easy mode都過唔到走去揀條nightmare 難道嚟玩
係咪on9

左膠上腦？

我諗你強姦林奠我唔會割

又係你 之前叫人遊行咪帶裝未柒夠阿?

拎我地同共產黨比

一起身就有十幾個post叫人唔好影相 大家知五毛做咩事啦. 樓主咪比人帶風向
如果我知自己幫襯藍店會比人影 我都會驚唔敢去

我覺得凡事皆可做
你做就要做好件事
係你屌人呢件事不可取時
有冇去諗方法方法拎件事做得好好睇睇

影張相好小事
你唔支持咪唔去睇果d 相,無人睇自然無人影
唔洗張咁小事下下類比強姦,藍絲影遊行人士,
根本後果完全唔一樣
利申:唔支持影,但影左都唔割,兄弟爬山呀各位手足

樓主私怨撚黎
講野都唔係由理性出發
潛左水喇

攝影大賽搞左好耐啦 做咩咁有默契一齊跳出黎屌人呀

你繼續道德感化政府啦
不過咪撚阻住哂

單以樓主係呢個post既角度答你, 因為你講緊既4種"有人" 佢地針對既分別係1, 紅到發黑既財團 2, 本地及國際既宣傳同解釋 3&4 和理非同勇武係呢件事既角色
而最後既"有人"出黎影相, 佢地只係針對緊普通市民, 用起底公審既方式去嚇同懲罰佢地既行為

係囉,掟幾粒火魔入美心燒死哂d人以後咪冇人食囉

對家開真槍喇仲講道德你係咪五毛左膠四眼仔

萬用理論

一開始仲會，而家仲覺得阻到人要同藍絲say sorry真係驗驗腦

5月我開始派傳單比啲老野鬧我都笑笑口，721後如果我係元朗人聽到人話黑衣人入去抵打我一拳車埋去啦

唔係一套行到老嫁，我就覺得我初心仲係到

人地外國都無be water、唔會用保溫壺滅催淚彈
原來呢兩樣都係on9野

其實人地已經出左聲明話係佢係美心無職位個d ,咁你地覺得個解釋唔滿意唔緊要，但就等於係佢地支持太子女？我唔係話美心係黃，但成件事既本質根本唔夠強只係你地強行重點走去入美心數，有好多理性分析既唔會俾你地吹到風囉，呢個就係原因，佢地會幫襯黃店，但都會去買Starbucks 同元氣。

必須升級。批鬥藍廢人
影大頭係必須

一開始已經唔少人屌，第一個出嚟實行影9人大頭係月野兔兔

push

裝修都仲可以話對準財團中資
影大頭係對準d乜? 文革式批鬥?
一路話比全世界知我地同鄰國係兩個世界, 做返同鄰國一樣既野把撚?

真呀，咁仲唔去做？你扔左燒死人實冇人敢再去美心架喎

又嗌交

如果中立嘅人食藍店
一陣中立變咗藍咁點算？
立法會選舉我哋仲差小小人先去到70%
要建制全面收皮, 就要再增加選票先可大勝
港共已經郁手, 派間碟分化勇武及和理非
再拉攏中立嘅人變成藍
立法會遠比區議會重要
港共見依家乜差都唔批, 開始驚失去立法會
所以派五毛吹風人民鬥人民, 自己人打自己人
大公報文都寫定咗

夠啦
拉

邊撚個理你既讚賞
真係荒謬 睇到自己咁高
依家大把知名人物都出少句聲，好多都進步左
你呢d撚樣仲停留係半年前

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

我同意，唔明影大頭有乜用
除咗恥笑仲有咩用？？
批鬥啲賤格嘢同大陸一樣

講得啱
中聯辦係城池 中資同藍店就係敵人嘅糧草 知唔知曹操係點樣以弱勝強贏官渡之戰？
唔係下下叫句對準敵人就叫做左嘢

五毛攻勢嚟
反對：時事台糾察
支持：時事台打手
明明一堆體育明星名user講野

唔令你行錯路都要分化你
就係呢班打手嘅目的

身為黃的話，點解係有得揀情況下要揀一間同太子女有關嘅餐廳食
㗎啡壽司唔係無黃店經濟圈選擇
連黃都唔去壯大自己力量，所以咪比人五十篇飛機文睇死

On9

五毛咪搞啲明顯會失敗嘅行動出嚟分化囉

認大頭真係冇乜問題
都講到明邊幾間
仲去食係弱智

次次遊行都有人認示威者大頭
又唔見你出聲？
講反感
建制派啲捉暴徒 page 你投訴咗未？

敵人做咗而又唔俾自己友做
啫係阻膠
你呢啲潔癖撚
想割蓆就走啦
反正第日有人殺差佬
你都係第一時間跳起嫌暴力㗎啦

食得吉野家元氣
真係抵死啦
唔出名就話
藍店最大就呢兩間

先唔講如果經歷過612 721 831 10.1 周梓樂之後
仲食吉野家而唔慚愧 仲會因為比人影而唔忿氣
變本加厲嘅所謂中立有冇可能同值唔值得拉攏

點解你唔諗下個行動有可能嚇怕到中立撚同藍絲 從而打擊到藍店

唔好打呀，失民意呀。
我屌你老母呀，阻膠

真 我用念力屌死班on9好過

唔同意 黃色經濟圈只靠個人意志好難可以持續 唯有將食藍店標籤為「不道德」行為 受人鄙視 咁先真係可以壯大

拋棄無謂既浪漫主義啦

溫柔唔流血嘅抗爭有用嘅話 班人都唔需要行到呢一步
你出發點無問題 但你理解錯咗個手段嘅因果關係
對方用拳頭打到你遍體鱗傷 你仲會繼續只係用把口同佢講道理講耶穌？
原因好簡單 因為你唔係比人打嗰個囉
你只係企係隔離睇住自己友比人傷害 然後只係識得遊行時大聲屌狗 出事時第一個閃人 然後返到屋企打長篇大文刷存在感嗰班人嚟囉

淨係識得講勿忘初衷要講良心
再望下班黑警政畜點樣為所欲為
然後屌同路人失控行錯方向
神聖撚咩

我依家攞枝槍指住你去食藍店既? 你唔入藍店咪冇人影你囉

完全唔理
仲黃乜撚
口裡說 care
但罷食都做唔到
慳返啖氣啦

死咗咁多人
罷食都做唔到
對唔對得住天堂班手足啊

影人食藍？ 你不如走去影狗 又唔夠膽 唔係自發食黃有咩用

我都覺得係
裝修係針對集團
影相係針對個人

做乜搞到食餐飯都要批鬥
有d人食個飯真係冇特別諗藍黃
只係果腹、考慮味道和價錢

亦有d人係「不問世事」兩邊都唔支持唔反對
所以食嘢都冇特別去深究藍黃店
咁就要影大頭想迫人屈服？

身邊有黃的朋友
中午食飯時間唔長
公司在深藍區 食店都唔多
附近真係冇黃店
基本上中午求其幾十蚊快脆食完算
但其他時間 都會食黃店
萬一中午食中藍店被人影
咁點？ 又批鬥話偽黃？

「環時」批評黃圈
大家都會話d $ 係自己嘅
做乜要干預我點洗
咁點解又用d咁嘅手段去批鬥人地呢

D人接受到火魔法 但接受唔到影相 真係跳脫

嘈完啦麻？

食藍店俾人影大頭係咎由自取，你唔食藍店就唔會俾人影，講完

淺黃覺得食元氣ok?
元氣食撚懵咗你呀？

和你shop玩法都唔知嗰班係on9 定五毛?
on9嘅黃太似五毛, 真係唔識分
和你shop真正玩法唔係我哋去搞商舖
係引班狗去搞到商場關閉
責任喺班狗度, 香港行街都犯法? 呢個係真義

收皮啦深黃 詛咒你白頭人送黑頭人

無問題wo

罷工 你迫到人 d人飛的 行路都要去返工
咁有冇覺得塞黨錢 塞路乞人憎？

唔割
但真係諗唔明影大頭可以逼到人唔食藍店
你就算整死到美心，都會有大大小小藍店

私鳥藍絲接受到
影大頭反而唔得？

]-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

其實藍絲支持返藍店好正常,呢個時候去元氣美心都唔會係黃架啦
咁都影人大頭同班藍絲影遊行人士大頭有咩分別,你又唔會篤到藍絲灰
影下班狗睇下佢係邊個仲好啦

有咩唔係迫？
笑左

多謝

我只係講D中性D既意見
都要死2個女

真無無撚野講

分化撚們
影大頭呢件事不完美 可接受 要改善ok?
雖然我都唔排除係狗開po跟住第二隻狗同佢對鬧

笑死

中蟈攪唔掂黃色經濟圈，就出手將件事膠化。

叫人影大頭相，用威嚇手段，將原本用道德感對抗消失。
香港人受軟唔受硬，越壓迫越幫襯，結果放生藍紅黑店，幫中蟈解圍。

咪就係

我都話囉....

你將影大頭轉做派傳單鼓勵佢去另一間黃色壽司店食
成件事好幾百倍

Hi ar sir , 你條team 2日出左好多個相同post

一單還一單
你中性還中性
死一個以前同你開心落街玩水又另一樣野
至於你冇撚野講又第三樣野啦

岩, 我深藍, 但支持黃店

（行動） 請幫推到今個星期日！

你自己講架咋，9唔搭8，滅彈全世界都有啦on9，你幾時見到人突登去影大頭來批鬥啊，一係就直接桶死對家

同班人講影大頭有撚用咩 圍住鬧 拳打腳踢呀嘛咁巴閉咁到時肯定冇人敢去 。夠阻嚇啦掛

一個唔認同又開一個po 你地100個唔認同係咪要開100個呀 on99 仲未撚夠多呀 引戰狗 失敗左啦你

屌你依家變左搞普通市民，人民鬥人民，自己人鬥自己人

我深黃
但覺得遊行阻人番工
裝修阻人做生意

建議用念力抗爭

推

你詛咒我無所謂
不過真心希望你唔係手足

啱，唔應該搞

紫青巴係左膠

藍絲

偽黃

深黃？ 邊到黃 睇過？？

認真答你，當自己弱勢果方係咪仲要咁多道德底線，要贏就要有手段，有手段自然有傷害。入得藍店既唔係藍就中立撚，依加用威權手法去逼佢歸邊，中立撚頂唔順=藍店少批人食。就係咁簡單。 如果有人過黎黃店偷影我 講真我唔介意架 仲想佢幫我傳宣出去。 結論係，影相無問題，但唔好行到埋一埋去影，偷影就夠 同時細路仔女就放過人。

黃絲唔等於係好人，係聰明人，例子就係tommy，總有班黃絲係會自以為是，仲要逼人跟佢果套，令我又諗起日本點解民主運動衰落

On99 , 美心係英資+港資，點樣係糧草呀？咪9 up 當秘級啦

環時叫你唔好自殺 你係咪要自殺?

你當食藍店既都係藍絲港豬支那觀感就會fit晒。
我都唔同意影藍店，根本係幫班仆街企硬。
（人地都識敵人反對的，我們就要擁護）
咁咪我唔知我睇唔到囉，屌黎屌去托柒咩...

認真覆你，你而家係咪迫人跟你個套，你憎唔憎自己？

你唔去咪冇人影到你囉

苦咩行呀
佢地影人就得，但同時又有人話黨鐵壟斷，所以局住搭
標準任佢地定

點解你又唔諗下點增加支持者?
你真係覺得我哋有過半數支持者叫好多?
光復之後, 係咪打算將四成藍絲送入毒氣室？
唔好咁on9好唔好, think big!

如果今日普選香港總統, 我哋分泛民及本土出戰,
我話你知建制一定贏! 建制有40%支持者, 喺民意調查, 選舉也見得到! 60% 一分化就玩完, 所以以前一直輸!

立法會一樣, 我哋要想辦法將支持率拉上70%, 目標就係中立及淺藍, 唔好再畀中共帶風向, 佢哋想盡方法去分化我哋, 唔畀我哋再增加人

其實你話罷食之後幫襯黃店係無問題，但問題係連登吹撚到好似美心做左d 咩十惡不赦既野所以要搞9人呢個理由唔夠強囉，由頭到尾都係連登死吹風吹出嚟

你都on撚鳩
佢地迫人死又唔屌？

詛咒你個女俾黑警姦殺後放係鴨脷洲東村配水庫球場擺十日八日添呀 你依種廢柴 影個大頭又割又盛 仲好意思話自己深黃 仲要嫌唔夠亂上黎開post 重覆出面有三十個差唔多內容嘅post 口就黃 但行為藍 屌你就手足前手足後 唔屌你就幫對家搞亂 但住你依種模棱兩可嘅割蓆廢柴 駛對你留情？

Cap張圖睇下
我覺得2個都唔得架喎
但食肆大把選擇
香港鐵路公司實有第2間啦

利申 721後冇搭過 綠卡都不屑用

遲早有浪潮係FB認自己做港豬非黃

迫人跟隨你唔影大頭都同共黨冇分別

多謝

依家一有唔同意見就ar sir就5毛
再唔係講兩句就屌
已經分唔到有人帶風
定真係為場運動作討論

得罪講句，遊行吹晒大雞都係得百幾萬多啲，區議會民主派得票都係160萬，呢個數大約就係願意積極參與政治嘅人嘅最多數
而香港黃藍比例64比，即420萬人係黃，咁減返條數咪估到幾多人係淺黃、偽黃、港豬同中立囉

凡事去到太盡都會收唔到科
就好似共產黨逼香港人逼得太盡 搞出個大頭佛
今次再係咁逼人 遲早俾人反私鳥

和你影我覺得本身係想香港人記番起呢六個月發生咩事
香港人真係好善忘
至於影相。。。攬炒行動姐
你唔比經濟壓力政府佢睬你都有味

支那咁多銀行唔搞係要吹風搞匯豐
大把全中資唔搞係要搞美心m記
忘記咗一開始Be humble？阻到人都要道歉
拎個牌入去叫人唔好食唔好買解釋原因唔得嘅？
梗係啦影大頭付出2秒叫佢日日企幾個鐘實唔肯
今日屌淺黃食乜食乜聽日屌人唔肯坐十年
分化不同程度付出嘅香港人

班友唔會明物極必反
永遠都係將個圈越畫越細
睇番幾年前社運點樣走入低潮就明咩事

依家所有行動
私了 裝修 甚至最溫和嘅黃色經濟圈都做唔到拉攏藍絲

藍絲仲可能跟住黃色經濟圈黎罷食

裝修同影大頭都係打擊藍店 但後者唔犯法咁解

如果你有計做到拉攏藍絲 從而打擊藍店 咁我支持停影大頭

藍絲講反共就唔好飲東江水，邏輯一樣，咁係咪所有飲水嘅手足都應該比佢哋批鬥？

塞鐵唔係想人地跟我地罷工咩今時今日先發現

黃藍是政見，黑白是良知，你到今 都唔明點解我地咁做就唔好係度扮深黃

環時話黃色經濟圈係搞港獨喎
咁你係咪唔搞呀？

有唔唸過其實正正係因為大家都有潔癖，共產黨的屎尿虛偽陰招操控令我地作嘔，熷爆警察咁污糟邋遢雙重標準，鬧爆利益輸送，所以大家先出黎支持呢個運動？黃絲同藍絲既分別就係因為黃絲有潔癖呀！個腦唔係響個屎眼度。

唔潔癖即係咩污糟邋遢野都接受得到，只要我贏你輸就得，呢個有名你叫，叫做共產黨。叫支拿

唔好忘記，一早就係因為個運動有一的人認同既價值同標準先吸引，就係有某的潔癖先出黎。
不過唔會因為你唔夠乾淨就割，呢個都係大原則，但係絕對可以提出唔贊同某的方法理念同方向：操控，靠嚇，自制白色恐怖，道德綁架。

樓主咁勇出黎俾人插
支持樓主 幫你推下

佢地有份飲，所以話東江水唔計

唔駛咁快多謝住
出年拜你個女山果陣再慢慢謝啦 影張相就割嘅深黃

民眾運動唔係講岩唔岩，因就算係岩，但民眾唔支持一樣會玩完
你要做嘅首先係要令民眾支持你嘅行動，最好就係民

共產黨食飯你又食飯，你同共產黨有咩分別

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

你認真同鳩up都係一樣
拉

其實你係咪唔明咩叫物極必反
你裝修藍店 影響唔到藍絲 你私鳥都係一個半個
但當你要大規模咁影響到藍絲個人既時侯
佢地就會作出相對既反擊
就好似香港人近幾個月都係被人逼出黎

推

希望大家唔好白色恐怖同路人

唔止連登，周圍都好多網軍

會激嬲中共

分化撚出現了

最後咪又係冇人罷工，依家咪變番搞工會慢慢一步一步改變香港人
罷工唔得，罷食又黎多次，點解冇左學習能力

你自己諗 咩人叫大家唔好影相

講緊唔好針對普通市民，你就拉去講激嬲中共

我地係鼓勵立場決定消費
唔係文革式批鬥

唔交下戲
網軍點會收貨

講真好多淺黃仲會去食

講緊可能係幾十萬

有必要搞到佢地變中立or變淺藍咩？

裝修點會唔影響藍絲 唔係裝黎做乜
老闆同員工一定最直接影響 藍絲食客黎到見到冇得食又屌鬼 藍絲街坊見到打爛啲野又喊晒口

【台灣大選】香港未來預想圓－－建立香港媒體、文化、Youtuber圈

工係叫佢唔好返工，食可以揀第二間

首先 唔撚係入親藍店既人都影
你有冇見出面既post有人影呀伯呀嬸？
影親既都係後生
後生既仲要做藍 已經夠仆街啦
如果佢本身係黃既
仲走去食 係唔撚係抵死先？
喂 你食中立既 唔知黃定藍既 都算
都冇人逼你一定要搵黃藍map 和你eat
呀我屌你老母 依家你自己斷正啦
仲唔抵撚死？ 屌你老母

深黃 笑死 收皮啦你

你地唔會睇到架喇....
一味放大副作用

唔係所有敵人反對嘅野都啱
自己無腦分析架咩

Agger

咁快下定論......

有冇可能班怕事撚驚比friend見到之後真係唔再食藍店呀

True

驚閪咩 唔食藍店咪無事
其他手足要點做我無意見 唔割 係咁簡單
呢個topic完未 spin撚走晒啲行動post喇

屌那星 你知唔知乜撚野叫深黃？

你似派膠多d，阻膠撚，乜都唔做咁你想點？

依家就係咁
你一星期叫7次雞, 到依家叫1次, 都係叫雞蟲

邊有迫佢，你係咪搞錯咗？

你最多只可以話識別緊，有咩人幫襯緊藍店，有咩人擁有另一個立場。

更何況，既然大家只係堅持緊自己嘅信念、想法，影唔影相根本no big deal。你會唔會因為怕被人知幫襯黃店，而唔想再幫襯（你利申深黃）。

一日到黑搞分化，企喺道德高地拎光環，污名化、公審其他策略同手段，咁你同你口中影人相嗰班人有乜分別？

唔洗同班左膠講 遊行送頭 和你shop 送頭

去到影大頭都話唔好 唔撚知佢地革緊乜野命

唔存在迫其他人
頂唔順比人影咪唔好食藍店
又唔會捉d藍絲去打
唔存在迫/要脅

五毛風向永遠只有一個目的：

「分化」

分化家人
分化和勇
分化付出多少既人
分化港獨
分化深淺黃

大家小心

批鬥只會令同自己有較接近光譜嘅人越行越遠
政治就係要令更多既人同我地企同一陣線

而大家要接受呢個世界咩人都有
例如可能有淺黃未能100%完全執行黃色經濟圈
但其實佢平時經常身體力行支持抗爭同做文宣

萬一比人批鬥將佢地變返做中立
咁我地又少一個支持者

所以，請勿批鬥，多做文宣教化，擴大黃色經濟圈
要廣結最多同路人

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 兩不偏廢
光復香港 時代革命

既然你有四日搵到唔係美心嘅舖頭
點解仲要食一日美心 真係咁好食？

收皮啊五毛

成日覺得自己係民意大多數 但依樣嘢係無計啲港豬 佢哋既人數絕對唔少 用批鬥方式迫人表態 你估依班人會企邊面。
依家連登有班人帶風向係要將港豬同中立撚當埋敵人 唔知有咩資本去四圍樹敵。 要獨立思考 唔好人云亦云

其實冇分別⋯⋯咁得唔撚得呀，你唔惡過共產黨點同共產黨打？

又唔犯法 畫面又唔會衰過私了同裝修
都唔知屌乜

食藍店你都攬
咁大愛
不如原諒埋黑警

又block個左-0-0

影響到人？咁你同所有手足講sorry先
你呢番言論夠影響所有手足啦 屌你老母
跟本做乜都有影響架啦，你有冇腦架？你話我聽做乜先唔影響到人？醒未呀On9

我成個留言係講中資同藍店 你就剩係講美心
再講丫 美心點止和你影 直頭畀手足裝修添啦 你係咪覺得好暴力要割了？

玻璃心話兩句就放棄抗爭
都係返去飲奶啦

連登仔只會就住一個行動發表冇營養的罵戰

走入低潮應該係魚蛋革命之後
你覺得當初走入低潮係因為當年梁天琦勇武打狗？

依家好多人吹奏梁天琦話佢走得前架話

走入低潮會唔會係因為大愛左膠和理非泛民割鳩勇武先呀

左膠: 叫黑警係發自內心 叫黑警死全家係over左

共匪重會搵自己人回血呀，
你係咁撚分化，篤手足，你未十足十共匪囉，
咁撚多時間攪鳩手足，
不如集中對付共匪重好啦，
知唔知乜撚野叫：不割席，不分化，不篤灰呀

你出po嗰陣，又有兩間黃店俾人破壞，
你咁撚正義，去同啲破壞者講囉，
正一鍵盤撚

示威逼成立獨立調查委員會同支共有咩分別

其實呢，何必限制自己去跟人哋套法治？而且佢地無守過法喎，只有你自己去跟

唔見的士撞斷示威者雙腳後無法律制裁之外有錢收？721到今日判左幾人？警甴酷刑阿伯有哂cctv想話不在場？油糖打少年13卷阿叔判左咩？示威者吐口水又判左咩

到今時今日都唔識分是非黑白會係咩人？幫襯藍店又會係咩人？有良知嘅一早醒左啦

其實...叫外賣或者去另一個站食好難咩...我自己成日都係食爭鮮同大班，如果間間都係藍

畫埋美心元氣入圈 你個圈都幾大下
不如邀請埋黑警入圈？黑警都有好人嘛

辛苦哂你喎 由五餐變一餐 好慘豬

環時叫人唔好自殺你係數咪即刻衝去死
思維單一, 二元對立到你咁你真係死左佢好過

事實係你地都幾冇point
問左幾個post喇 冇人答過我
解釋下點解食元氣會有手足
答唔到一個鐘後我當你五毛直接block

偷換概念都幾勁
食藍店既人變左美心元氣同黑警

如果你覺得佢地唔係潛在黃絲，咁你影黎托柒
藍絲驚你影食佢m記?

食元氣仲叫淺黃？你個腦真係壞撚左
食元氣咪冇良心囉，仲食？
你明唔撚明黃藍是政見，黑白是良知呀？屌
食得元氣就即係良知都冇，仲話係黃？宜加我地就係屌鳩冇良知嘅人呀，明未？話鳩知佢黃定藍啦 屌你老母明未？

屌 咁你做囉 講到禁撚叻 點對呀？你對比我睇？做咩先對準呀？

唔惡過共產黨 點同佢打過呀

去同阿仔揾老豆老母講

起藍絲底是唔啱的

本來就係影元氣 你唔信睇返琴日個post
係你地偷換概念講藍店
有時真係覺得唔好同你e d低b既人講野
一陣拉低自己個level 有手足覆過你「藍店」 你就死咬住藍店兩隻字 完全罔顧事實

我block左紫青嫣條五毛好耐

影大頭我覺得冇問題 但可唔可以集中影下d女 想睇女多d

無迫人
我有我影 你有你食
我又無掉咗你盒飯

我都5毛

真係算把啦....無野好講

唔好咩都擺手足上枱屌你老母，犧牲左既手足當初係追求自由民主，唔撚係而家咁變晒質係度人民鬥人民，之前有屠龍小隊成員邊問個陣而家唔明裝修美心有咩用，你地班仆街個陣又你講呢句唔裝修美心對得住手足咩？犧牲左既手足咪撚再係度消費

打擊 淺黃 偽黃 中立撚
呢啲人身邊都係黃 佢地會驚比身邊人知自己食美心

深你老母
黃你老母

和你影完全係搞死場運動.
呢D小學雞又冇效既方法

藍絲影手足就獅鳥
依家食藍店比人影相又洗唔洗獅鳥?

講出黎，睇佢仲會唔會用個朵昆人

你將食元氣轉做食板長完全2回事

食元氣...跟本冇良知
同政府黑警一撚樣

食板長...冇人搞你喎

問題係你地口講既藍店到頭嚟都係對住元氣starbucks only

依家事實就係連登討論緊應唔應該影藍店，你就講尋日個post

咁你係唔係反對影其他藍店?

Yes 咁得閒影人大頭
不如影比食環 消防
咁先係對準目標
你爆一單大野 藍絲廢老自動罷食啦

點解無良知，係你地直接將伍淑清同美心排勾，之後就斷定食元氣就係藍絲，唔撚係個個認同你呢套將條老閪講既野入閪落美心度

食餐飯就影人大頭放上網
罪名同懲罰不成比例

係港豬唔係藍絲
搞清楚先

太有成效不了
要分化香港人 要批鬥

繼續唔講事實 拉低個level啦
我唔會跟你一齊on9 我只睇事實

屌 笑死攞手足上枱？ 都唔撚關你條黑警鳩毛五毛事啦！樓主屌人地影響人，但自己講嘅野都影響到人呀，樓豬話要sorry嘛，咪叫佢道歉囉運動變質？我覺得呢d先係正軌喎手足做嘅所有野 都係喚醒緊班冇良知嘅藍絲 包括你呀柒頭 呢d毅進仔level嘅logic唔該唔好衝出黎柒啦你只會顯得你地更加無腦

共產黨最想香港人返屋企飲奶
全力分化 全力批鬥

民你老母，咩都要人跟你做法，咁都話民主，自由啊

好認真....五大訴求係發自內心, 遊行抗爭,迫政府777跟隨自己同共產黨有咩分別

agger

叫人影既，一係鬼，一係戇鳩

完

仲問點解？睇黎你都幾豬，得你斷定食元氣係藍絲...由頭到尾冇人話要狙擊藍絲，而家做嘅野喺喚醒呢班仲食美心 無良心嘅人，話鳩知佢黃定藍，明唔撚明呀？

唔知影黎做乜

無野嘅 咪見一次屌一次囉 搵呢d五毛做箭靶，警世藍絲
上得lihkg就做軍師
上得戰場就打仗
#時代革命

你都痴線，連登既post寫乜，大家有眼睇，你9up就當真

叔一燒都無事
影張相反而吹到咁大
五毛多到

你都低能
block咪block

你唔比班人唔撚爭氣? 你而家落轉m記睇下有無黃絲? 肯定有, 因為每人對抗爭條線唔一樣, 實有人低D, 咁你就去批鬥人? 有中資有黑警最大target你唔搞, 反而大大聲叫人focus喺一班出現元氣同m記既人. 你地咩企圖大家好清楚.

五毛目的就係令香港人民vs人民, 抗爭失焦, 唔對準政權

反影大頭就係因為要防止批鬥文化, 話撚知你成間鋪都係藍絲

五毛們仲會直接攞裝修黎比較激進程度, 呢個我真係笑撚左. 針對中資藍店裝修, 食客都仲有得自己選擇. 影大頭係直接威脅班食客. 係呀影大頭物理上唔暴力, 但喺人民vs人民既批鬥形式上更激進, 直接攞黎比較既唔係五毛就係無腦.

我唔當你係五毛, 但你與其出盡奶力叫人影大頭, 你落街用同樣時間貼文宣好過

有股份都唔代表美心
唔怪之得江狗話佢有線言論不代表狗隊啦

認同，呢啲冇得逼。話知你話我有政治癖都好，我要嘅係和而不同

等睇你表演點「感化」呀

我唔會咁做
但同路人有咁做，我唔會話佢地住
我會選擇話左黑警先

又見到peter攞料 大家直接block左佢啦 好7煩

冇話逼你影喎，只不過叫你唔好反對同路人影

唔明你呢個回覆關樓上果段文章有咩關連。

我有打1823 係咪可以影大頭？

解釋唔到點解食元氣會有手足 就唔好講咁多野啦

-0-0

所以話 生活革命唔係講笑
講係好似好易 但如果要你改變生活
黎奉獻比場革命 唔夠堅定堅毅既人就會放棄
黃藍店就係最好例證
食野係生活必需既一部份
支持黃店 OK 但有人食食下就覺得
食黎食去都係個D黃/通宵冇黃店/自己地區好少黃 而比藉口自己 其實幫襯藍都冇所謂姐
麥當勞平靚正 元氣食壽司 香港人最LIKE
轉而放棄左念頭
總而言之 佢覺得生活受到影響/唔舒服/做呢D行為係多9餘 食野都要分黃藍麻9煩
咁就會收皮
之前連登有篇文都講過
如果連少少生活都唔肯改變 講咩時代革命？
所以對我而言 出黎遊行/集會/示威可能唔難
仲要keep住持久而堅定既生活革命
先係最困難既事

你on 撚9 架？ 影9人大頭會喚醒到人？喚醒到佢沖出嚟打9你就會

你搵撚晒買hsbc, 中銀股票既人出嚟批鬥佢啦on 9 , 分分鐘開黃店既都有幾手5號仔

運動目的反極權
宜家做法係趨向極權 班無腦跟風仔用下個豬腦唸野喇 無獨立思維 同無腦藍絲 港豬有分別？

其實重點係唔覺得影人大頭呢個行為好幼稚？
用裝修私了黎比，呢個係抗爭行為咩？

其實邊D人帶風向好清楚

510 v 170

政治係吸納最多人支持自己，而唔係自己尋找敵人黎打擊周圍樹敵。

理想還理想，現實還現實，你可以憎港豬，但永遠都有人係港豬，你點打擊都打擊唔晒，你只會徒添不必要既敵人，逼港豬企係對家果邊，令佢地由港豬變藍

用裝修同杯葛去錯誤類比呢種批鬥係冇意思，每件事要獨立去分析個性質同後果，就算你spin 贏咁又點？現實會有作用咩？

當然呢種五毛風向只係假議題，不過有腦既連登仔要自己分析對錯，唔好受太多網上輿論影響，網路滲透遠比你地想像中嚴重

陰公呀
嘈咁耐仲嘈緊食

唔洗旨意班垃圾會罷用中銀中移動

樓主小心，好多風向狗

叫人唔好做乜乜唔好做物物果班
係咪唔記得場運動點樣可以行到宜家
就係乜嘢都做乜嘢都試
你老味宜家叫做有少少少少成積就走出黎呢樣唔好果樣唔好
點呀？宜家贏撚左喇？
就算我唔撚會影都唔撚會叫人唔好做啦
返撚返去 5 年前不如含撚算啦好嘛？

What?

真係好低能
引戰引到你咁明顯
我唔知邊個話手足會食元氣
而家反影大頭既係主張就算成間鋪都係藍絲都唔影. 分清楚未呀文盲

頭兩句已經係總結

打錯 我指佢地

樓豬1999
唔講道德我地應該要講成效
有邊隻藍屍會因為你偷影佢大頭擺上連登而覺得羞愧然後唔食藍店定影大頭嘅目的其實純粹for fun?
然後又有人spin撚落去偽黃度on99

成日問點解唔可以做
不如問點解你要咁做啦
你裝修堵路都係阻住人但最少你阻到交通達到目的，你偷影佢大頭佢繼續排隊繼續食影完唔檢討下個方法有無效而係走去檢討人話你唔啱，理你係咪五毛都係on撚9